點樣先可以振夫綱

同女朋友一開始果陣時佢性格好好
成日嗲我 又唔會係我面前發脾氣

去到某次我做左d對唔住佢既事之後
佢嬲到當街打左我十幾巴

我當時無反抗 因為係我唔岩。

去到今時今日結咗婚
佢一有脾氣就發係我身上
試過用多士爐車落我塊面到

試過一野踢跌我坐緊張櫈

但係每次我都唔敢出聲

頭先我話想轉工佢將我d模型扔哂
我個心好痛但完全嬲唔起。。。

呢個POST好似差咁啲嘢

將部八達通機車落佢個閪到嘟

下... 咁你都仲同佢結婚？
好聽啲叫振夫綱
到你忍唔住打返佢
到時就家暴 佢報警你食硬屎

大大力鋤落去！女人未到80歲千祈千唔好畀飽飯佢哋食

振夫綱 緊係上床振嫁啦

樓豬分分鐘係喺床上面比人用假撚屌嗰個嚟

呢個時候咁都唔振夫 落左床佢腳震就有

三種方法, 是旦揀一種

1 用文字表達代替口角

2 直接制服

3 揾frd幫拖

唔可以俾我老婆發現呢d野
我好驚離婚

見過你

冇
完全反抗唔到
最後兩粒龍珠俾佢切埋

諗翻以前舊登紫青巴

多士爐

屋企裝cam.

唔係叫你收集證據
叫你做被虐kol

？？？？ 家暴唔洗報狗都搵社工啊大佬

你係十四巴主角？

seed

呢個post1:41開
半個鐘後又話同女朋友分手pat左佢一個人係餐廳
樓主一個老婆一個女朋友？

美谷個2張咩番號?